[新手一問] 聽日幾點開市？

邊到睇

你樓下街市應該6點，利申：有經驗人士

乜野經紀黎
轉工啦